msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Roles.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 804\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-10 14:52\n"

#. .Add(S["Security"], security => security
#: OrchardCore.Roles\AdminMenu.cs:18
msgctxt "OrchardCore.Roles.AdminMenu"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#. .Add(S["Roles"], S["Roles"].PrefixPosition(), roles => roles
#. .Add(S["Roles"], S["Roles"].PrefixPosition(), roles => roles
#: OrchardCore.Roles\AdminMenu.cs:19
#: OrchardCore.Roles\AdminMenu.cs:19
msgctxt "OrchardCore.Roles.AdminMenu"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["Invalid role name."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:112
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid role name."
msgstr "无效的角色名称。"

#. ModelState.AddModelError(string.Empty, S["The role is already used."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:117
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "The role is already used."
msgstr "角色已被使用。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Role created successfully."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:133
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role created successfully."
msgstr "角色创建成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Role updated successfully."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:216
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role updated successfully."
msgstr "已成功创建角色."

#. await _notifier.ErrorAsync(H["System roles cannot be deleted."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:238
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "System roles cannot be deleted."
msgstr ""

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Role deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:247
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role deleted successfully."
msgstr "角色删除成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Could not delete this role."]);
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:253
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Could not delete this role."
msgstr "无法删除此角色。"

#. var title = string.IsNullOrWhiteSpace(feature.Name) ? S["{0} Feature", feature.Id] : feature.Name;
#: OrchardCore.Roles\Controllers\AdminController.cs:303
msgctxt "OrchardCore.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "{0} Feature"
msgstr "{0} 特征"

#. Description = S["Role is not of a '{0}' type.", nameof(Role)],
#: OrchardCore.Roles\Services\RoleStore.cs:90
msgctxt "OrchardCore.Roles.Services.RoleStore"
msgid "Role is not of a '{0}' type."
msgstr ""

#. Description = S["Can't delete system roles."],
#: OrchardCore.Roles\Services\RoleStore.cs:98
msgctxt "OrchardCore.Roles.Services.RoleStore"
msgid "Can't delete system roles."
msgstr "无法删除系统角色。"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Get Users by Role Task"];
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\GetUsersByRoleTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.GetUsersByRoleTask"
msgid "Get Users by Role Task"
msgstr "通过角色任务获取用户"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\GetUsersByRoleTask.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.GetUsersByRoleTask"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. => Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\GetUsersByRoleTask.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.GetUsersByRoleTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. => Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\GetUsersByRoleTask.cs:44
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.GetUsersByRoleTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Unassign User Role Task"];
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\UnassignUserRoleTask.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.UnassignUserRoleTask"
msgid "Unassign User Role Task"
msgstr "取消用户角色任务"

#. public override LocalizedString Category => S["User"];
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\UnassignUserRoleTask.cs:30
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.UnassignUserRoleTask"
msgid "User"
msgstr "用户"

#. => Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\UnassignUserRoleTask.cs:45
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.UnassignUserRoleTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. => Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Roles\Views\Workflows\Activities\UnassignUserRoleTask.cs:45
msgctxt "OrchardCore.Roles.Workflows.Activities.UnassignUserRoleTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. <h5>@T["All Roles"]</h5>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\AllRolesDeploymentStep.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.AllRolesDeploymentStep.Edit"
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#. <h5>@T["All Roles"]</h5>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\AllRolesDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.AllRolesDeploymentStep.Summary"
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#. <span class="hint">@T["Adds all roles to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\AllRolesDeploymentStep.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.AllRolesDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all roles to the plan."
msgstr "将所有角色添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Roles"]</h4>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\AllRolesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.AllRolesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#. <p>@T["Exports every role."]</p>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\AllRolesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.AllRolesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports every role."
msgstr "导出每个角色。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Role"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Create.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Create"
msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

#. <label asp-for="RoleName" class="form-label">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Create.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Create"
msgid "Name"
msgstr ""

#. <label asp-for="RoleDescription" class="form-label">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Create.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Create"
msgid "Description"
msgstr ""

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Create.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Create.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit '{0}' Role", Model.Name])</h1></zone>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit '{0}' Role"
msgstr ""

#. <label asp-for="RoleDescription" class="form-label">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Description"
msgstr ""

#. <div class="alert alert-info" role="alert">@T["This system role provides comprehensive access by granting all available permissions."]</div>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "This system role provides comprehensive access by granting all available permissions."
msgstr ""

#. <strong>@T["Allow"]</strong> <span class="hint dashed">@T["Permission is granted explicitly."]</span>
#. <th class="col-1">@T["Allow"]</th>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:24
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#. <strong>@T["Allow"]</strong> <span class="hint dashed">@T["Permission is granted explicitly."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Permission is granted explicitly."
msgstr "许可是明确授予的。"

#. <strong>@T["Effective"]</strong> <span class="hint dashed">@T["Permission is implied by a higher level permission, or explicitly granted."]</span>
#. <th class="col-1">@T["Effective"]</th>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:27
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Effective"
msgstr "生效"

#. <strong>@T["Effective"]</strong> <span class="hint dashed">@T["Permission is implied by a higher level permission, or explicitly granted."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Permission is implied by a higher level permission, or explicitly granted."
msgstr "权限是由更高级别的权限隐含的，或者是明确授予的。"

#. <input id="search-box" class="form-control" placeholder="@T["Search permissions"]" type="search" autofocus autocomplete="off" />
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Search permissions"
msgstr ""

#. <th class="col-10">@T["Permission"]</th>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Permission"
msgstr "许可"

#. <span class="badge text-bg-danger" data-bs-toggle="tooltip" data-html="true" title="@T["This permission could allow a user to elevate their other permissions. Grant it with extreme consideration."]">@T["Security Critical"]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "This permission could allow a user to elevate their other permissions. Grant it with extreme consideration."
msgstr "此权限允许用户提升其他权限。请认真考虑。"

#. <span class="badge text-bg-danger" data-bs-toggle="tooltip" data-html="true" title="@T["This permission could allow a user to elevate their other permissions. Grant it with extreme consideration."]">@T["Security Critical"]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Security Critical"
msgstr "安全关键"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Edit.cshtml:91
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Get users in roles"])
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Design.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Design"
msgid "Get users in roles"
msgstr "获取角色用户"

#. <em>@T["Get users in roles {0} to {1}", string.Join(',', Model.Activity.Roles), Model.Activity.OutputKeyName]</em>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Design"
msgid "Get users in roles {0} to {1}"
msgstr "获取用户角色 {0} 到 {1}"

#. <label asp-for="OutputKeyName" class="form-label">@T["Output Key Name"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Edit"
msgid "Output Key Name"
msgstr "输出密钥名称"

#. <span class="hint">@T["The designated key name for storing the users' list in the workflow output. This key enables later access to the list within the workflow.With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Edit"
msgid "The designated key name for storing the users' list in the workflow output. This key enables later access to the list within the workflow.With Liquid support."
msgstr "在工作流输出中存储用户列表的指定密钥名称。 此密钥允许在工作流中访问列表。支持Liquid"

#. <label asp-for="Roles" class="form-label">@T["Roles"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Edit"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <span class="hint">@T["Choose the roles used to identify users during list generation."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Edit"
msgid "Choose the roles used to identify users during list generation."
msgstr "选择用于在生成列表时识别用户的角色。"

#. <i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@T["Get users in roles"]
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Get users in roles"
msgstr "获取角色用户"

#. <p>@T["Get users in roles."]</p>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\GetUsersByRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.GetUsersByRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Get users in roles."
msgstr "获取角色用户."

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Roles"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <input id="search-box" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Role"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Add Role"
msgstr "增加角色"

#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Are you sure you want to delete this role?"
msgstr "您确定要删除此角色？"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["The '{0}' role cannot be deleted.", entry.Name])">
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "The '{0}' role cannot be deleted."
msgstr ""

#. <i class="fa-solid fa-shield text-secondary me-1" aria-hidden="true"></i>@T["System"]
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "System"
msgstr ""

#. <a class="edit btn btn-primary btn-sm" role="button" asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Name">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a class="delete btn btn-danger btn-sm" asp-route-id="@entry.Name" role="button" asp-action="Delete" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title="@T["Delete Role"]" data-message="@message">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Delete Role"
msgstr "删除角色"

#. <a class="delete btn btn-danger btn-sm" asp-route-id="@entry.Name" role="button" asp-action="Delete" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title="@T["Delete Role"]" data-message="@message">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."]
#: OrchardCore.Roles\Views\Admin\Index.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."
msgstr "<strong>没有任何内容！</strong> 您的搜索返回没有结果。"

#. <span class="icon"><i class="fa-solid fa-user-lock" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Roles"]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\NavigationItemText-roles.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.NavigationItemText-roles.Id"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Unassign user from roles"])
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Design.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Design"
msgid "Unassign user from roles"
msgstr "取消用户角色"

#. <em>@T["Unassign {0} from roles {1}", Model.Activity.UserName, string.Join(",", Model.Activity.Roles)]</em>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Design"
msgid "Unassign {0} from roles {1}"
msgstr "取消 {0} 的 {1} 角色"

#. <label asp-for="UserName" class="form-label">@T["UserName"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#. <span class="hint">@T["The User to update. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "The User to update. With Liquid support."
msgstr "要更新的用户。 Liquid 支持。"

#. <label asp-for="Roles" class="form-label">@T["Roles"]</label>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#. <span class="hint">@T["The Roles to remove."]</span>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Edit"
msgid "The Roles to remove."
msgstr "要删除的角色。"

#. <i class="fa-solid fa-user" aria-hidden="true"></i>@T["Unassign user from roles"]
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Unassign user from roles"
msgstr "取消用户角色"

#. <p>@T["Unassign a user from roles."]</p>
#: OrchardCore.Roles\Views\Items\UnassignUserRoleTask.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Roles.Views.Items.UnassignUserRoleTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Unassign a user from roles."
msgstr "取消用户角色."

